覺唔覺飲酒影響一個人既情緒

好啦喎

你邊位呀
對我呼呼喝喝

夠啦喎

覺

我愛茶理史
和解

Op煩到，想私了佢。

好耐未忍

我都是

我飲開唇茶

清你健康

荔枝紅茶

其中一個老闆係我fd

你飲到幾多

你咪又係嘔
講經

男仔飲醉會情緒失控
打人 鬧人

女人唔飲都會

覺
但完未

收皮啦你

係駁唔到

笑咗
笑埋右

你挑釁我

靚仔巴打

佢仲會打牆

樓豬收左黑警錢 專登上黎開post洗版

你戴csi口罩我都未撚屌你